有冇人想將777 波叔既反美言論翻譯畀trump知

我急不及待好想玩玩了

去Twitter tag佢

trump 先唔想理呢d 地方芝麻官

但777係香港最大粒嗰位，香港關係法因為777嘅言論有咩改變係好理所當然。
佢下面啲官員鳩up就真係唔駛理

連登無人識英文，呢個帖無人回

你串緊睇緊呢個pist果啲黑警？